有冇手足識伊朗人？

有個伊朗人ig dm我話佢有個朋友讀中大
十四日冇on過WhatsApp
我同佢講香港有好多人轉咗用Signal
但佢話佢download唔到Signal
好擔心朋友出咗啲乜事
朋友22歲 讀中大 英文名叫Kxx Wxx Kxxxx 住天水圍

推

幫你推

up

幫推

伊朗？

係

伊朗人話十四日前仲同佢傾緊計 冇咩特別嘢發生

你講Nickname好啲

pis

Can try this

問咗 希望會覆